1993年俄羅斯憲政危機，莫斯科街頭槍戰，坦克炮轟國會大樓

有槍係唔同D

好癲